有冇人成日諗住公司啲老女人扯旗

四十尾至五十中唔使特別靚但著得好撚淫(黑絲+緊身+鮮色裙)嗰挺
明明呢類平時callg都唔會入 但office setting見到/相處就會好想X

ps: 樓豬特首辦返工

utf-8 discussion

著緊身低胸，露半球底褲邊，走光都唔mind，仲會同你講咸濕笑話，。最正係佢地有埋仔女都咁淫

呢種淫在骨子裡嘅風韻真係冇一個後生女有

利申: 睇開風間由美

真係會
有d係老 但衣著同化哂妝加埋香水真係
食就唔會食 幻想下就得

今朝地鐵睇新聞見呢條女好正 估唔到有人cap左